有冇人見到靚女會好自卑？

見到靚女會唔敢望
但唔係講緊毒撚個隻怕醜
而係覺得呢d女咁靚，一世都冇可能媾到

我係靚女
我覺得男仔要有自信d

agger

男人老狗扮咩女人呀

會想整容

有種氣質令人沒法擋

係，通常見到，我都會低返頭

見到靚女會掉頭走，
費事污染佢視覺

靚女個心會唔會笑鳩毒撚？
會唔會覺得毒撚唔配望佢地？

正常生理反應

我仲修練緊

我係有自信靚仔，對住靚女都啞哂，

可能我份人太咸濕

笑左

我會係咁啤住佢

會同佢講係你好靚女，笑得好甜
如果樣衰啲就perfect池

你又唔係靚仔
怕唔怕人地當你猥瑣佬呀？

有靚女行過你又行埋去講咩？

唔通佢會報警拉我咩
返正都係路人甲，以後冇機會再見
盡情啤

經常見到個啲就唔係咁講

經常見個啲佢地有冇暗地裏笑你？

見到又點

唔敢撩。。。。。

我點知佢有冇暗地裡笑我
我又唔係佢肚裡面條蟲
未試過搭車/出入屋企/返學經常撞返同一條靚女

如果係我鐘意既類型（識嗰話），我會為佢增值自己，增值左唔一定追到但一定接近左

我都係喎，性格由毒撚變返做正常人

你個名